高普急尿定急屎？

唔係急成咁呀

衝左出去

佢場場都係咁架啦

平時唔睇狗隊sor

開定party ja

小心比狗咬

牙銘都要小心 你成日反利

狗同人最大分別係自己犯規當自己啱，上半埸入一球就踢走個波

今時今日仲反利 真係買棺材唔知碇

上面先反完

RIP銘

車狗仆街死

啱啱先幫你殺完鏝，咪能25啦

養利狗咬春袋

我唔是gay

唉所以我先反猁